[推到完場] 巴塞隆拿 對 拿波里 (巴區) 2

請注意，前往 屌奶星 的航班
將於 香港時間 上午 4時45分 開出
欲前往 屌奶星 的乘客請準備登機

.

痛能到呢...

贏埋今場下場七喜

有無巴打買波睇賠率做人既？

雖然拉4今場好博,不過換佢落場比佩治打啦
迪莊可以番去中間,佩治又可以比多D活力條中場線

剷撚完vvd 仲可以繼續冼
究竟有幾大力

留名

有心腳底去

艾巴比完拉唔能過去幫波 由佢帶死

自從0:4之後已經對佢冇期望
仲要2024先完約

推

De jong做咩唔比人扶

咁早開左2

電話同拉踢緊乜7

換人了
68同拉換走

型囉

真心 拿似諗住等完咁

電話幾時上力

得罪講句 拉好過電話好多

訓先 屌奶星號唔洗預我

驚肺炎

肯出fati未

換未了屌

等30歲先

搵伊巴返黎踢 都勁過碌7啦

換左啦

墨西哥神鋒玩轉R聯

成隊老野跑唔郁 好冇活力

耿鬼on9開

完全唔似睇緊十六強

換人未

睇到 對面

日經

換pubg未

係咁侵犯都唔黃

下年仲要多個比真歷

拉俾波係咁失，又輸12碼

米能25喇

又諗起上場araujo 同碧基比有活力10倍

佢地認錯FDJ同拉

換人未 好保守

80先

踢到好消極

隔離拜仁勁撚到 就算過到呢場都過唔到下一場

樓豬on9

瞓先

換未啊仆街

電話直頭隱形

90

換未呀施蛇

打和啦

on9 成隊都跑唔郁，仲唔撚換

得罪講句，呢隊巴塞我廠都夠踢

到時先算啦
中立場

一撚樣 有撚分別咩

Napoli d迫搶
前場拍到勁緊但中場
好幾下拉/迪莊輕鬆轉身一步推
甚至有時冇跟到 巴一接到波就可以直推

7喜好飲嗎

下場美斯出唔出到都唔知

系 因為無左2和b

基沙文完全隱形

咁又誇張咗

成班企晒係度唔郁 又唔前插 點攻

得de jong最有活力

佢地傻閪黎 以為fdj輸12碼

Dj帶波 前面全部企喺到睇

有冇諗過係專登

破逼搶都做得唔好，都幾驚訝

有無諗過真係唔想攻

你唔係愛華頓咩

真 阿贏鏝猁 巴一定贏唔到

連跑都要美斯跑

比諾域治pukki大炒都似

岩岩先係娥眉月頂任推橫都冇人衝出黎標

呢三年一向都係有少少優勢就hea

呢隊巴踢得好立

得返佢有心 出fati puig未

換人未屌你老母

一定俾Pepe爆到仆街

點解我聽到有人講 快啲 快啲

尊重下巴塞護老院得唔得

電話佬轉行踢閘啦 咁守得

你幾耐冇睇

隔住個mon都feel到陣老人除

我都聽到

除左施美度，其餘都唔合格

今季第一場睇

Dj好左

施蛇係咪唔記得咗其實可以換人

牙蘇

散緊步了

反擊緊成隊散步 cls

美斯都唔合格？

美斯so9碧基都好

廢老抽筋了

抽筋？

F21帶上去 前面五個都企晒係到踢 行都唔行

廢左成季了

妹下妹下咁
叫普巴算喇唔好叫巴塞

美斯 fdj 懶叻都合理啦

法迪換牙蘇啦

美斯同迪莊呢

係態度問題

阿蘇不忘搞笑

施蛇可能訓左無睇

換得未

得罪講句
蘿白呢場踢得唔係唔好 但佢啲vision同創造力真係冇乜

點解唔出fati? 好似幾勁

睇錯鐘

係衰電話 蘿蔔 同拉 其他唔算衰

插左成場水冇人理

換電話啦

連續兩年比人反cup都仲咁唔著緊

隔離4:1

美斯上半場都肯跑下，下半場又收晒火

見到monolas....好驚

r4 同佢都係駁腳用

七喜了

放Fati 同Puig 未，放下直線跑都好吖

垃圾黎講係唔錯

果下好傷

過去2年既教訓都係吸引唔到？

你望唔望到反攻果下幾多人散緊步

吹大咗 同埋施狗唔會換人

其實呢 唔換人係唔係有分加

好彩抽到拿波里 (暫時)

俾人ban腳咁金嘅 原諒佢啦

個制壞L咗換唔到人?

唔換人當入一球

yes 直接入決賽

出araujo？

波蘭神鋒

留名binc

施蛇瞓咗?

屌你老母 施蛇係咪訓著咗

換人未了

係，唔大炒都要攞條命去追波
因為宜家踢緊歐聯，每場都要當生涯最後一場咁踢

比人踢個下可能痛痛地
或者就算冇事都嚇一驚 心諗錫下身好

有ptsd
未完場都唔敢咁講

拉憑咩踢足全場...

屌你 換人未

3:2？

屎蛇:訓左冇睇

施sir換人未? 你班老野就死

反cup

邊個抽到里昂都抵屌

好彩詐

仲唔換人儲埋下場先？

嚇死

On9

肯出fati puig未呀屌
成日都請啲未撚教過歐聯嘅傻閪嚟教

而家先發現施狗同助教著一樣衫

米力克勁撚到...

轉沙利點睇

真係90先換？

平安鐘㩒爆

憑後備中場冇人

你攻到完場贏3：1就冇咩問題既
前半場3：1後半場係度鳩下鳩下？
未撚完場都咪撚同我講要收貨

好彩越位

佢真係助教黎

波蘭啲前鋒個頭勁到
利雲都係一頂就入硬

真係 諗住贏就夠 大膽啲啦

下場9up都似

搵肥普算

施蛇肯換人未

咪癲啦，呢件垃圾黎

助唔助今年都走 拎撚到歐聯咩

嚇撚死

一個人都唔換

Puig

我寧願請番雲高爾黎教
哩班大帝係要鐵腕政策先生性

屌你老母PTSD啊

屌 AV 又唔換出黎加強防守
電話 So9又唔撚換

助教好大隻

睇波睇得太沉迷？

輸控球

錫迪安 係咪唔記得有人額換

米盲反

35+ 踢足全場 笑死人

Av停賽呀

哥狗

留換人名額下場用？

肥普咪仲好，肥普堅勁！

對面隊換曬五件
傻閪施迪安仲喺度妹下妹下

對家開始迫多左

屌你老母 仲未捨得換

哥帥

肥普愛西力，講過唔撚會教疤

玻璃丹居然唔洗訓病床

AV著左自己Tee 應該唔會出

係都唔換fati puig

巴塞死用班老野做咩

肥普好似愛斯出身 唔會去巴

乜水？

賽程咁密集都唔早啲換

呢句真

下場有得踢

唔講以為下場可以換夠10個

第幾個問點解唔出av

係咪換錯人

肥普有教愛西 佢自己都話唔會教巴

蒙祖！！

下場可以換十個

鬼咩下場可以換一百個巴塞都唔會換人

AV 停賽

對返德甲對手

Sor9 自膠

又覺華狗刷新上陣人數？

基沙文0存在感

Vidal隔離個黑人係乜水 未見過嘅

雲高爾果種
你唔聽話，話知你王牌都雪你成年
哩d教法先岩巴塞

個新丁咩名

換一個

42係邊位

踢得10分鐘 踢閪咩

點解可以83先換
出到黎下半場完全唔想攻咁，
拎住一球半優勢就hea, 對面7喜都仲攻緊

美斯

B隊隊長

Pubg呢屌

矇豬

又黎死守

又劇本？

炆豬

係咁拉衫

Monchu!!!!!!

玻璃丹

c蛇淆到

你個名

咁應該勁過電話

唔入中場？？？

下半場都唔知踢乜鳩

聽落唔錯不過換完佢 班大帝都退晒休

Fati

有人咩 黑媽媽睇唔到喎

85先叫fati熱身 熱完身都完場啦

玩完 出Firpo

廢普

下半場係咪交換左波杉踢

oh 新普巴 諗住賣嗰個嘛

好撚肉酸

屌你老母 施狗真係唔識 唔係扮

十年都改唔到領先就hea踢呢個習慣

菲普黎

仲好，比後生仔上位

又羞恥play 廢普

firpo fuck

啲換人一係就千篇一律 一係就估你唔到 真係過癮

美斯：hea了

美隊腳痛？

好撚矮
puig啲fd？

哥帥贏緊70 90都可以屌緊班人
冇計

美隊攰撚到

美欺跑唔郁就換啦

美斯打足 chur死了

屌你仲唔撚換 想儲埋下場換

換走美斯
咁攰仲喺度chur

疤究竟幾時先有一個識換人嘅領隊

求求美斯不要老

換啊屌你老母

感覺上面話事

35+ 想唔hea 踢都無力

已經3季冇記得換人嘅教頭了

抖一個星期 應該ok

唔好出黎送頭啦屌

完埸前幾秒先換呀笨

狗雄請人不嬲唔係睇教成點
而係睇含成點

一早話左今場一定儲印花
平時已經換得鳩 今場仲要少人揀

儲印花儲到咁撚樣真係第一次見

垃圾領隊 87”贏兩球都唔敢出新人衝擊下

補時了 都仲留換人名額

好似換多幾個就會輸波咁

大雄浪費美斯5年

點解全部教練都要儲印花

小明補位補得好辛苦 跑黎跑去

畀我係加度素，我一定出哂班高佬頂死巴塞

下半場踢乜9

狗雄不嬲賤種蝗榮譽主席

屌你老母俾人撳屌

臨走食張黃

好撚肉酸 地上最強要泊車死守意甲隊都唔可以放膽控到完場

垃圾拉咁都可以打足成場

so9做乜

on9

謎底終於解開, 留換人用嚟補時嘥時間

so

畀人反cup個陣可以換個快翼出黎反cup對方

申請黃牌 jm9

做咩無啦啦食張黃

唔笑笑口無視球證應該唔洗食

S9 jm9

領先少少就鬆懈
成日比人反杯唔係冇原因

So9

So9好戲到

原來戰術嚟

笑死 so9扮傻睇唔到換自己拖時間
佢自己都忍唔住笑

今場控球仲要唔過半

屌笑到仆街

洗牌？

早知半場就訓算

So9 做乜9
贏緊2球就唔好搞事 咁都要攞張牌

加度素嬲到想落場踢咁

本身冇牌

好明顯呢啲換人係用來dup波鐘，而唔係戰術調動

大佬地上最強呢個朵幾多年前
而家叫巴塞護老院

班友同教練都無火好撚掛住佩大哥

so 點解黃牌

呢隊野今季都唔係第一次 慣左

柒

下年再加隻 諗下都開心

行得太慢

都唔知下半場睇左咩

痴撚線，調動完全亂鳩咁黎

下場打拜都最後一場啦

咩年代
仲地上最強

不敢想像下場

2020仲地上最強
坐咗幾耐

七喜

坐左幾多年

過氣左都成八年

呢隊巴對拜真係7up

地上最老

屌你好似睇左場明星足球隊D廢老踢波咁
早知早D瞓

應該講黎兩三季大賽都係咁
輸緊都唔會谷

踢到好肉酸

Longlet d出波愈黎愈好

小白走果日 巴就得美斯 冇第二招

又話Puig會打正選，依家連後備都冇

so9

各位489 準備飲七喜未

完場啦終於

未夠老

Confirm左？

下場係咪打一回合制?

好9 悶，全部hea 踢等完場。。。

唔訓都係諗住睇puig

Monchu 暫時唔錯

一早抽晒簽 firm

而家只希望對拜唔好輸4球或以上就滿意

係

抽晒path

屌那星 成個下半場就係睇隊波比人撳住嚟屌

屌，用人真係痴撚線到出神入化

邊到既小道消息

抽曬啦一早

行住攻，行住猜

輸幾多球都冇所謂
唔好比古入波就得

下場輸唔夠5球都要還神 痴撚線

下場對拜係主定客

d 高波佢頂晒

一場過 今次應該唔洗飲七喜

外借無條款唔比佢對自己隊咩

上半場同下半場兩隊波 cls

quarter final開始全部中立場一場過

好似擺左係中立場一場過踢

古跟拜仁攞歐聯

留力啫

我都係呀屌，諗住有puig同fati，出都唔出下

就算真係咁好彩過到拜仁
都仲有鏝
決賽另一邊隨時係馬體會
難過中3T

唔洗輸反cup

下場幾時

下場係幾時踢?

贏3:1都好垃圾

咁隊隊都係架啦

下場七喜

下場all in 拜仁大炒都得
後備兵都夠同你踢

好撚柒廢
唔係球迷一定唔睇呢隊閪波
成班妹妹下 班老野行快行多兩步都唔得
又成日慳埋啲姑寒波唔解圍比人偷

死亡賽程開始

諗起2013

好明顯係體能問題，食屎安完全唔想換

一定過唔到拜仁

睇晒兩邊
拜仁㩒住車狗打
巴就死守平安鐘

今次一場過7up

下場8月15 3:00am

下場比人456

呢個條款唔適用歐聯
就算聯賽都要特登簽先有
疤租細佬出去嗰陣冇簽
所以打celta vigo嗰陣照出
好似係

對面條線好啲啲啲咁
不過巴又係好撚難捉摸
有時打強隊又好勁
盃賽一場過又有時超水準
（講緊幾年前）

邊撚到死亡賽程
反正踢埋下場都放暑假啦

拜仁連車狗都瘋狂中出
巴塞條後防不設防 開個波膽其他都有可能

進攻果時除左帶波果個其他企定定唔郁都有

得6日休息就下場
都唔夠時間俾班老野睇鐵打

地乜撚
下場就比拜仁456啦

又浪費美斯一年

要有心

拜仁唔怕古 25佢地咩

你都識講幾年前啦

直達地府
有咩賽程可言

下場可能係美欺最後一場踢巴塞

後防嚟計疤應該好過車狗嘅仲叫

拜仁今晚炒車都4粒
下場真係想像唔到

頭盔就戴晒
事實係下場輸得唔慘過車仔都收貨

咁樂觀啊
今晚一開波碧基爭D送大禮

到底美斯個球點解吹唔計

拜仁係勁ruthless
有得炒就會炒盡,好似德國炒巴西咁
下場真係456硬

球證心情差同想補返懶叻嗰球啩

手球，假波，莊家叫

下場買定一打七喜飲住睇

美斯年代總要過去既
帶住光榮咁走好過衰收尾
以前都有Eto’o Ebra 小白 沙維 Puyol 細哨
歲月不留人

我仲未去魯營睇一次美斯踢波呀

臨尾30分鐘守得好好架啦